四山街一問

邊個柒𥑮碌認為四山街係一條啱考路試嘅地方
死車又多，條濕9路又窄
普通人都要就住就住揸，呢班學神嚟咋
想收多次考試費未出聲囉
點解要恰9班學神

重考先有機會考

當你克服到難行既路後... 出牌咪有信心揸囉.

應付唔到路面點樣俾牌你

垃圾線嚟，不過好少考嗰面